[求答］fujifilm x-t10 定canon eos 60d?

巴打會選擇邊部

我朋友話千萬不要買富士 但係我心郁郁

千萬不要買富士，買了一定後悔

唔洗問一定fuji

後悔太遲買

買富士會後悔一生

Fuji 影？

我會揀富士

唔好買富士 會破產

60d古董嚟

一睇就知富賤喇，甘鬼黑

又撚貓
btw d相直出?

80d都出左咁耐、60D入得博物館啦下話？

直出

富士要買新一代

70D/ 80D都係好機來，點解要買60D